所有人去德福行街！

黨鐵商場冷氣勁啲空間都大啲

淘大太窄人多不了